原來可以自己block自己

係？試下先

( Show Blocked User - 木檯 )

得咗